CNN外國記者有話同大家講

（翻譯，記者決定匿名。）
「尋晚，我有位記者朋友俾人用磚頭扑親。佢今日要入院做scan，背脊好大個瘀傷。想提醒示威者：你哋掟磚頭唔止掟到警察，會掟到企係你地呢邊既記者。我地可以準備應付催淚，但係我地處理唔到磚頭。

我地想將當時情況報道出去，需要在場近距離咁報導，我地會有危險會俾人掟親。我要諗清楚我team安唔安全，唔安全我地就要走，冇得再報道。」

掟嘢冇用，警察有盾有保護，只會掟親保護我哋嘅記者朋友。請大家三思。

#國際關注